****前線嘅朋友請入嚟 有好重要嘅嘢要講****

即刻關閉連登唔好再開

我夠膽講呢度80%討論係三毛cosplay勇武和理非互屌

想睇消息上返tg Scott Scout
靠自己理性直覺做嘢